其實今日佔機場好成功，但亦都需要反思

本人非常支持佔機場運動，我覺得非常可行，但係對於阻礙旅客進出我有所保留。

機場佔領效果係有，一黎証實黑警係惡唔出咩樣（亦可能係佢地策略上安排啦whatever ），二黎係真係引起到國際關注。但有一樣嘢我好關心就係如果真係阻嚇到遊客來港，到時就有機會發展到中共毫無顧忌咁閂門打仔。黑警惡唔出樣都好大因素係有咁多「外國勢力」。如果依家將個焦點去咗捉鬼就真係唔抵；我認為今晚無失敗，只需要再大家檢討下，依家黑警就係想我地自亂陣腳。

利申核爆都唔割；光復香港，時代革命

[冷靜冷靜, 聽我講一講] 鬼可以捉, 但要處理恰當, 小心d唔好咬餌, 唔好成為自己唾罵既人, 香港人加油

自推

1

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

2

[不割] 和理非與勇武之互相制衡

捉鬼交比記者！

各位請幫忙分享出去！！！如果你們願意，請幫忙分享以下道歉文章到自己的Facebook,ig,爭取在林鄭講廢話指責我地之前，為811及812中在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉而道歉。並請繼續分享出去！！！
—————————————————

鑒於這兩天於機場舉行的和平理性機場集會，為各位旅客帶不便，在此，我們真心誠意向各位致歉。

We would like to sincerely apologize for all the inconvenience caused by the peaceful demonstration at the HK International Airport over the last two days.

我們重申，今次的機場集會，目的為和平理性地引起政府回應及國際關注，希望各位能夠體諒，香港人爭取五大訴求嘅初衷。

Our demonstration aims to peacefully raise the awareness of the global community, as well as response from the HK government on the five demands from the public of Hong Kong. We thank you for your tolerance and understanding.

我們再次向在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉，感謝各位的諒解。

To all the reporters, ambulance staff, airport staff and affected passengers, we again would like to express oir deepest apology to all the inconvenience and disruptions

感謝所有仍堅持初心嘅香港人

一群等待政府回應訴求的香港人

推